# Articul.Checklist #

[Marketplace](http://marketplace.1c-bitrix.ru/solutions/articul.checklist/)

Модуль содержит дополнительные автоматические тесты и чек-лист для Монитора качества 1С-Битрикс. 

Авто-тесты и чек-лист в разы ускоряют проверку безопасности и обязательных функциональных частей на сайте. 

Каждый пункт чек-листа содержит ссылки на разделы CMS или внешнюю документацию, чтобы быстрее исправить проблему или изучить вопросы. 

Тесты разделены на две группы: первую часть нужно выполнить до переноса на продакшн, вторую — после. 


# Публикация в Marketplace #
Перед публикацией нужно все lang-файлы переводить в кодировку 1251.